[19] 林鄭月娥鋌而走險，與新界黑社會結成執政同盟

【智‧謀】
林鄭月娥鋌而走險，與新界黑社會結成執政同盟，響應香港經濟日報副社長兼投資專家石鏡泉呼籲，動用籐條和「水喉通」在元朗無差別暴打香港市民。警方完全袖手不管。此舉無疑是向香港宣戰。

因為不論西環曾經發生過什麼樣的刑事毁壞，另一段的元朗，西鐵乘客，不一定穿黑色衫的必是曾去過港島的示威者。林鄭特區政府掀起鄉黑之白色恐怖主義，隨時搞出人命，濫殺無辜。

林鄭這一招，無疑是「盡地一鋪」之最後豪賭，蓄意煽動民間「以暴易暴」，繼「七一」之後，再次企圖激發中國國家主席習近平以中央軍委主席的身份簽署軍令，宣布香港進入緊急狀態，由解放軍出動「平亂」，將中國高層扯進去，以掩蓋其當初提出逃犯修訂法之大錯。

這一手有如偷襲珍珠港。

元朗淪為「匪區」，是對「沙田城市廣場之戰」的戰爭報復，一時消息滿天飛，有愛國勢力警告：今晚「鄉黑」將進襲新界西，格殺勿論。大陸法西斯五毛網民則全線鼓動，配合林鄭，企圖掀起更大的血洗和恐慌。

不論真假，既然香港特區警方已經無意執法維持起碼的治安，局面極為艱鉅，請港九新界各區市民，務必首先注意安全。

林鄭果然「官到無求膽自大」，與其個人絕境無路，不如全港玉石俱焚。其間全香港公務員包括警隊，多年建立的形象，毀於一炬。

面對一個瘋婦及其少數追隨者，全港各界，此刻必須團結，穩站在人類文明的一方，以智謀捍衛一百六十年的基業的香港。

圖片來源：路透社

佢地鍾意FF幻想港獨
由佢啦

科威特亡國後都唔叫獨立啦
死中囯國人只識自瀆

我宣布「政警鄉黑」大合作，「黑警、黑鄉、黑社會」合稱「三黑」，必須追究「三黑」暴行

建制派及其政府 公然向香港市民發動恐怖襲擊！

地鐵故意堅持開住車箱門，任由警黑合作虐打市民

香港政府= 台灣鄭捷

23點 準時聽881 光明頂